是咁的，19年前，發生左一件事...

小弟由醫生係呀媽個肚度開刀，黎到呢個世界

其實我係想乞句生日快樂 ,even連女朋友都無send message同我講生日快樂

ti amo

Hb

btw有拖拍就咪上來扮毒撚啦屌

long d 點睇

姐係乞生日快樂唔係唔得 但係個標題可唔可以次次都未入就估到。。。
點都好 生日快樂

Between 我月中都生日

sor 小弟無乜創意

btw,多謝巴打

生日快樂

Happy birthday to you

即刻爬返入阿媽個閪裏面
邊個批准你出黎19年呀？！

btw，生日快樂

生日快樂🎁🎉

生日快樂
唉其實我都係今日生日但一個朋友都冇表示

未入就估到
乞食都俾啲誠意啦